香港人欠鳩硬一句對唔住

對唔住 鳩硬 我信錯左奶共達

先唔講佢偷人D文黎讀4

達哥正一HiHi全家產黎借高登上位吸水

當初口口聲聲話自己打機唔會為錢，依家又拍廣告又出活動，仲成日偷偷借聽眾賣廣告幫人sell game，自打咀巴

當初又話自己簡game，Hi，俾高登仔踢爆原來老早都開始收錢幫人宣傳sell game，即係話所有game都佢收左錢要佢打邊隻就邊隻

依家機又hea打，打又求奇，講野又低質晒，好拎心就摺拎埋啦

最拎慘搵萬靚蚊pv行出黎同人講自己ceo，
好拎低招囉

就算真係ceo一入職公司就黎玩完，仲有面出黎勁認最近好似仲話比人炒拎左，好畢心班狗就唔好衝出黎幫主人劣包皮啦

pv都扮得ceo,香港咪成百萬個ceo

真心笑拎死人，昆傻仔就得，昆精明既高登仔下世啦

達哥一次又一次呃兄弟，出賣兄弟
講一套，做一套，大話連篇
咁都仲可以做兄弟咩

話打機唔收錢，自己又偷偷台底收，每晚收遊戲商錢sell game 又講大話話自己簡

做vp昆人話自己做ceo，累達粉打錯飛機射錯精，講出黎比人笑畢，最近仲好似比人炒拎埋

一早有成個團隊包裝自己接job，又講到自己毒拎單拖上位，呃晒兄弟

好啦，見你日日扮毒拎，以為同類，點知一個屈尾比人偷影到一晚釣三女，達哥係完完全全欺騙兄弟感情

信用完完全全破產，達哥已經唔是達哥
達哥係HiHi全家產，生仔冇屎忽

當初自認打機開台唔收錢做聖人
原來一直都係假架，
當正兄弟係水魚，出賣兄弟，借高登cap水
台底交易，收錢sell game可恥，呃兄弟
仲衰拎過今晚睇你，壽味啦

達哥正一HiHi全家產

高登仔依家睇唔透佢份人我唔怪你 反正你地不嬲都唔識睇人 黃之峰就係個例子
等睇達哥遲下學黃之峰咁由人人追捧再變成過街老鼠 到時你就會?返呢個post出黎知道我地先係岩既 順便再bin下班達粉c

香港人唔配有鳩硬

又鈎魚

無人理你就收皮啦

自認係達狗？
你老母生左隻生滋狗真係慘

無 真心實意

鳩硬條過街老鼠算吧啦

火影已經世界第一
達哥已經奶共

無人回推下你
唔講都唔記得有果條On9

乜你又係狗黎架
乖

幫樓主推post獻吓醜

你都幾撚得閒

達哥駁唔倒剩係識講呢成班小學雞

仲以為係吹奏火影

都ok